乜而家包頭佬揸電單車可以唔戴頭盔

包頭佬唔驚變爆頭佬？

佢死佢事

南亞仔咁撚粗生驚閪咩

爆到成地血嚇親我女朋友咁點算？

連埋咗個頭盔包咋

繁星仲快過150

佢地條命都唔值錢

坐左好耐？

原來包頭咁有用

繁殖

個個都唔值架啦

幾時改左例？

見過有個南亞人戴頂cap帽綁塊擋風鏡當頭盔

個個都係咁

好似冇見過佢地出意外

民陣6.9反惡法遊行

日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

例一向都有
宗教原因可以申請豁免

宗教重要過安全

但講真26炒好少何聽到佢地

不嬲係咁，佢死佢事

簡單而言，在英國的法例下，所有戴着頭巾的錫克教徒均一律獲豁免

原來最初跟英國

不嬲都得架啦

原來係小妹孤陋寡聞 又學到野了